**Краткая инструкция**

Калькулятор работает в двух режимах:

1.*Стандартный - т.е. принимает на вход выражения типо: (1+2)х4  и т.д.
	Уже внутри идет преобразование в польскую запись в затем возвращается 
	результат вычислений.*
	
2.*Польская запись - предпологается что пользователь уже перевел 'стандартное выражение'
в валидную пльскую запись и передает ее на вход.*

##Важно !

Если использывать режим польской записи то цифры и все символы необходимо разделять запятыми.
Пример:
31,5+  => результат 36